貿易戰加關稅其實係罰邊個？

美資係中國設廠既咪一樣仆街？
美資進口中國貨既咪一樣仆街？
其實係咪一場鬥扣血既戰爭？

係 不過美國條血厚好多
就好似你同李嘉誠齊齊罰十萬咁

屌你即刻明晒

美國扣血可以回
中國係直接扣戰鬥力

其實你要知貿易戰既主因
美國就係覺得中國唔開放市場 所以用方法逼佢談判黎開放

佢唔開放 係真係兩敗俱傷
只係美國基礎比較足

對美國黎講阻止支國入侵本土同其他西方國家先係要目的

其實點解中國唔開放呢？
好似汽車業咁，死都要合資

最主要係監控問題,開放咗太多外資管理唔到.大陸最怕外國勢力。

中國愈黎愈少美資啦
以往中國太多美資搞到奧巴馬唔敢郁中國
但係刁狗上左位殺雞取卵逼走美資
加稅可以趕絕中國出口商 又可以逼美國佬快d撤資 唔洗比中國鍊住春袋
加上美國生產力咁勁
美國佬冇左中國市場冇問題
但係中國做出口冇左美國市場就仆直
依家就反客為主 鍊返中國春袋

開放左就外國貨平左，無人用國產野

俾人罰得最甘嘅其實係市民 平民百姓好難喺貿易戰獲利 但多少要嗌下貴貨

應該係鬥每秒罰10萬睇下邊個最快棄權

美國搬石頭砸自己腳

七傷拳 一死一傷

傷可康復 但死唔可翻生